會然短髮控入一入黎

頭先抽ggo一番賞
抽左3個c賞3個b賞

依加個箱仲有6個a賞
31個b賞
37個c賞

抽唔抽到有a為止

抽

去緊
覆桌

仆街
條友抽左4個就中a賞

我都中左了
總共12下

All in la

完
當買左隻膠
12下
680yen一下

識玩一定係去kbooks直接買a賞

幾錢

平過你抽十二下

我12抽有其他b c賞

抽啦仲問

由你比錢一刻=想要a
咁緊係抽到有為止

8160yen埋單
可以接受

多謝